如何有效率地抵制華為？ 除咗唔撚買之外

睇完李洪元事件之後
咁撚垃圾既支那公司
仲要皇企
自己惡撚曬
996 當員工連豬狗都不如

本身就唔買
何來罷買